有冇人屋企用緊Dyson Pure Cool TP02?

有冇人覺得唔好用
有D用家話用耐左既話個過濾會有臭味
風聲又高頻率會好嘈
各位有用緊既巴絲又有咩評價?

個濾網用左半年有多未試過臭 佢過七速開始嘈。。 但係低轉速都唔覺佢有風 開到十係叫正常風但好嘈

去門市試有晒冷氣 試唔到佢係咪真係涼

完全係垃圾

more

Hi end 電子垃圾

唔太建議

有冇類似既大廈式風扇推介